有無球員係勁憎自己個國家

好似加泰隆尼亞畀西人管,香港畀支那管

要統一了